\begin{spacing}{1}
  \begin{titlepage}
      \Large
      \centering
      \textbf{
        \Large
        Universität Leipzig\\
      Fakultät für Mathematik und Informatik }
      \par
      \vspace{4\baselineskip}
      Ein Vollständigkeitsbeweis für das implikative Fragment der Aussagenlogik im Stil von Henkin
      \par
      \vspace{4\baselineskip}
      \textbf{
        \Large
      Bachelorarbeit }
      \par
      \vfill
      \normalsize
      \begin{multicols}{2}
        \begin{flushleft}
          Leipzig, Februar, 2023\\
        \end{flushleft}
        \columnbreak 
        \begin{flushright}
          vorgelegt von\\
          \medskip
          Schneider, Jonathan\\
          Studiengang Informatik
        \end{flushright}
      \end{multicols}
      \vspace*{\fill}
      \begin{flushleft}
        Betreuender Universitätsprofessor: Prof.\ Dr.\ Andreas Maletti\\
        Algebraische und logische Grundlagen der Informatik
      \end{flushleft}
  \end{titlepage}
\end{spacing}
